Je moet alleen op Bermondsey geweest zijn korte tijd voor hem.
Dat hij hier niet is, laat al zien dat hij naar toe ging Mile End next.
Dit kostte hem enige tijd; want hij zou het dan moeten zijn op een of andere manier over de rivier worden gedragen.
Geloof me, mijn vrienden, dat zullen we niet hebben lang te wachten nu.
We moeten een aanvalsplan klaar hebben, dus dat we mogen geen kans weggooien.
